{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6676729'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2015-04-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "참치 달래 비빔밥"
    },
    "text": "ツナ入りヒメニラビビンバ\\n\n週末に一杯料理にして召し上がってもいいですし、食欲がない時に一杯料理を作って混ぜて食べてもとても良いツナダレビビンバです。 ツナダレビビンバはツナやヒメニラ、様々な野菜が入っていて栄養も豊富で味もいいです。 ビビンバはご飯と材料を混ぜて食べる料理で、各種材料をまんべんなく混ぜて食べるとよりおいしく楽しめます。 このビビンバは甘いマグロとさわやかなヒメニラ、そして野菜の調和がとれた味を感じることができ、食欲がわいていいです。 混ぜて食べる時はコチュジャンに適当に砂糖と刻みニンニクを混ぜてソースを作り、ご飯と材料に混ぜてください。 香ばしいごま油を加えてさらに風味を加えることもできます。 いろいろな材料が入っていて、作った後2時間ほど寝かせておくとハムホがいっぱい詰まった味を楽しめます。 こうして作ったツナダレビビンバは、一杯ですべての栄養素を摂取できるので、特に忙しい週末の食事にぴったりです。 料理の楽しさと美味しい食事を同時に楽しめるツナダレビビンバを作ってみてください。 , 調理時間 : 30分以内、材料 : ご飯、マグロ、キュウリ、黄色パプリカ、赤パプリカ、ヒメニラ、アーモンド、ひまわりの種,マヨネーズ,コチュジャン,オリゴ糖, エゴマ油, レシピ : マグロはふるいにかけてスプーンで押して油気を抜いてください きゅうりは粗塩でこすってきれいに洗った後、05cm厚さで斜めに切った後、再び15cm厚さで千切りにしてください パプリカはへたを取り除いた後、2等分して05cmの厚さに切り、ダレても頭の方に土を払い落として手入れして食べやすく切ってください アーモンドを太く刻んで入れて、ひまわりの種も入れてナッツビビン麺の材料を全部入れて混ぜてください ナッツはお好みで入れてください 皿にご飯を盛ってキュウリ、パプリカ、ヒメニラ、ツナを盛ってナッツのタレを入れてください さっと混ぜて食べると、生野菜のシャキシャキ感とナッツが入った香ばしさを一緒に味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このツナダレビビンバはどんな料理ですか？",
            "answer": "ツナダレビビンバはツナやヒメニラ、様々な野菜が入っていて栄養も豊富で味もいい料理です。"
        },
        {
            "question": "ビビンバとはどのような料理ですか？",
            "answer": "ビビンバはご飯と材料を混ぜて食べる料理で、各種材料をまんべんなく混ぜて食べるとよりおいしく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このツナダレビビンバにはどんな材料が入っていますか？",
            "answer": "ツナダレビビンバにはマグロ、キュウリ、黄色パプリカ、赤パプリカ、ヒメニラ、アーモンド、ひまわりの種が入っています。"
        },
        {
            "question": "ツナダレビビンバを食べる時に何を混ぜればいいですか？",
            "answer": "ツナダレビビンバを食べる時はコチュジャンに適当に砂糖と刻みニンニクを混ぜてソースを作り、ご飯と材料に混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "ツナダレビビンバにはどのような風味を加えることができますか？",
            "answer": "ツナダレビビンバには香ばしいごま油を加えてさらに風味を加えることができます。"
        },
        {
            "question": "ツナダレビビンバを作った後、どのくらい寝かせるといいですか？",
            "answer": "ツナダレビビンバを作った後は2時間ほど寝かせるとハムホがいっぱい詰まった味を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ツナダレビビンバは忙しい週末の食事におすすめですか？",
            "answer": "ツナダレビビンバは一杯ですべての栄養素を摂取できるので、特に忙しい週末の食事にぴったりです。"
        },
        {
            "question": "ツナダレビビンバの作り方を教えてください。",
            "answer": "マグロをふるいにかけてスプーンで押して油気を抜き、きゅうりは粗塩でこすって洗ってから千切りにし、パプリカは2等分して切り、アーモンドとひまわりの種も加えて混ぜ、皿にご飯を盛り、野菜とマグロを盛ってナッツのタレをかけて混ぜて食べます。"
        },
        {
            "question": "ツナダレビビンバにはどのような味がありますか？",
            "answer": "ツナダレビビンバは甘いマグロとさわやかなヒメニラ、そして野菜の調和がとれた味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ツナダレビビンバには何をお好みで入れることができますか？",
            "answer": "ツナダレビビンバにはお好みでナッツを入れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 571
    }
}